衛蘭首天敵歌詞意思

聽咗幾次覺得踩前度踩得幾好

但聽聽下又覺得首歌歌詞踩得好唔甘心

好似係唱緊知道自己爭唔到爭唔贏所以放棄咁

但我又唔想認，要踩鳩人地